(電競師)好想同牙英一齊玩食雞

但係又驚佢食食下食埋我
不過都唔知佢要幾耐佢先可以放出黎

想同牙英食雞?

一樓就有片
唔似樓豬風格喎

係咪有咩5會。。。

我偶像笑皮子仲勁

皮子gorgor打機都幾勁
不過講電莖食雞一定係牙英勁啲

條片成班毒撚
我屌你牙

我願意等牙英出冊同佢一齊食雞哦

玩雞雞我ok

學友變低汁了

色少陣會死?

賓洲都算係娛樂台數一數二清泉...

有俊亮哥哥食雞嘅英姿

真 請珍惜賓仔

其實我懷疑牙英係俾人屈嘅
牙英係電競師
電競師=毒撚
毒撚=宅宅
宅宅=心地善良
所以牙英個人應該幾心地善良 冇可能做出呢啲事

結論:牙英係俾人屈嘅

駁唔刀

有d想同牙英炒飯

希望韓國法律可以還牙英一個清白

我想同英妹炒飯多啲

牙英是無辜的

Ching logic

佢一向低質狗黎...

收啦傻鳩

雖然我智商得75
但係我啲推理能力都幾好